[Word高手請入] 點令某D字型嘅字加框線,上下嘅空白會平均

例如咁

上面果句用標楷體個框嘅空白好平均地分佈
下面果句明顯上面空白係多左

點先可以較到個格矮返少少或者個字移上少少?

利申:用過latex,就咁\fbox個格就是是正正，不過用latex又有其他問題好撚煩搞左好耐都搞唔掂

1

Excel 上下置中

即係次次要個框都要copy and paste落excel較？
有冇得直接word果d樣式度較？

試下
段落→唔✓貼齊格線

唔得,佢係cut左上下行2個格之間嘅空間而唔係同一行格同字嘅空間

如果自訂行高呢

如果
字型→進階→唔之乜柒上移下移幾個 pt 呢

呢個都叫得嘅，用上移，不過係。加長左下面嘅空白